麻煩企後排嗰啲咪撚再慢慢跑

你覺得你安全可以慢返
你知唔知你地前面慢慢跑回氣時
前面迫撚到仆街
一係推低前面嗰個
一係望住喪屍愈黎愈近
屌你老母前面人踩人都黎

麻煩你喺後排安全都好
你唔係跑贏人哋十幾廿個身位
全力跑全力跑全力跑
唔夠氣唔好喺中間停
累撚死

講緊喪屍game 屌你老母

屌你老母開錯台
影視台唔該

push

仲有條路轉左彎就ok
前面就係差嗰個位去跑快啲

你要停望後面有好多位比人走先停

麻煩幫我推到去所有人都見到為至

會唔會考慮早D走

被突擊情況都要預備
中後排要有意識

Ching見解獨到

一轉場成班狗等緊
呢個都要傾
但麻煩任何情況要跑時
跑

個核心問題係撚完狗唔肯走

呢個撚完幾時走係要傾
但係臨場真係要急走時
中後排要有全力跑

你可以而家傾戰術
捉咗嘅唔可以

轉場越黎越無甜頭
而家條街一到星期六日靜過鬼 d狗車由ssp來回tst都唔知洗唔洗15分鐘
以前就話堵路有其他車頂住d狗
而家真係順到肚痾都無沖得咁快

示威模式係時侯轉型
而家連快閃都唔適宜玩了
每日幾十個義士陣亡唔係辦法

應該係10分鐘都唔洗

問題係對家轉場再ready仲快過我地

和理非表示

之前成日話勇武好驚一擰轉頭無人
好驚我地一出彈就散
所以我而家通常都慢慢行 有彈一齊食
咁而家即係要狂奔定等埋一齊走？

721

如果要慢慢前面會叫你停/1212
如果見到前面已經跑緊
就跑
亦都可以視乎場地
條路夠空曠唔係塞哂就未必

我明白有時前面同後面溝通唔係咁好
之前亦未有定案後排點樣做
但始終唔要大台
要有意識去做去諗
但千其唔好因為自己攰自己全安全就放鬆

Push